今日唔罷工既 都咪撚搭黨鐡返工

其實仲有好多人唔跳閘
可能怕cctv影到或者過唔到自己嗰關
但大家都可以出一分力 罷搭黨鐡！
無理由出賣完香港人仲要俾錢佢賺
就算早d出門口，兜遠d都搭巴士
大家跳閘既跳閘 唔跳既搭巴士